如果有人問你點睇美國件事提議

1.你覺得正確,咪答距作為香港人,全力支持黑人既抗爭囉,反對黑警,
你去駁話邊到警暴大啲根本極其on9,警暴同壓迫係錯誤,大小都要反抗先係point,
你可以分享下hk警暴既事引起共鳴,交流下抗爭經驗,直接分享下抗爭手法都ok(有手足已經做緊)

有效引起共鳴既相參考:

2.你覺得唔正確咪答距地抗爭做唔夠好,有改善空間囉,
有post話去駁黑人有中共支持比上一個更加on9,先唔好論有冇(個人觀點覺得冇),
你一講首先比人覺得香港人自私,其次論外國勢力干涉陰謀論你夠五毛講?
你可以分享下點定訴求,做點和理非野,同hk遊行照,

有手足擔心引起不滿,but who care?,你一個香港人又唔係明星,就算最後黑人既抗爭衰左,無人會因為你一個人而反香港,邊個信"美國cia支持"既香港抗爭者教美國人點抗爭?,人人都知美國種族問題嚴重,支持美國冇謂跟車太貼

最後發覺好多連登仔對親美有種皈依者狂熱,中國同中共係專制仆街,唔代表美國冇問題,美國民主制度下都有唔同problem,爭取美國政治上支持同時唔好忽視距既問題,例如我只係相信美國精神下民主同自由既價值,但反對美國社會的不平等(貧富懸殊,嚴重種族問題)